馬克龍：認為中國處理疫情工作做得好是天真 中國處理疫情並非完全透明 顯然發生了一些不為外界所知的事

多國要求中國釐清新冠病毒疫情
8分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】美國國務卿蓬佩奧要求中國解釋清楚新型冠狀病毒源頭及大規模爆發的原因。

暫代首相職務的英國外相藍韜文亦認同中國有需要正面回應，釐清疫情源頭，強調要以科學為本就疫情進行深入的事後檢討。

法國總統馬克龍接受英國《金融時報》，指中國處理這次疫情並非完全透明，顯然發生了一些不為外界所知的事，又指如果認為中國處理疫情工作做得好是天真的想法。

大家都知
係中国唔認啫

咦…連依條打靶仔都轉向,風起了

七國集團要求世衛進行徹底檢視和改革
38分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】七國集團領袖要求世衛進行徹底的檢視和改革。

七國領袖舉行視像會議，商討應對新型冠狀病毒疫情，各國領袖同意致力採取必要的抗疫措施，並確保措施協調一致，與會領袖又將矛頭指向世衛。

白宮在會後發聲明指，七國每年總共向世衛捐助超過十億美元，但世衛長期管理不善，處理這次疫情缺乏透明度，與會各國都要求世衛進行徹底檢討和改革。

歐盟表示關注美國決定暫停對世衛撥款，指現時是關鍵時刻，各國有需要通過多邊體系框架合作抗擊疫情。

歐盟外交和安全政策高級代表博雷利與世衛總幹事譚德塞通電話，承諾會調撥更多資源支援世衛的抗疫工作，但認同世衛對大流行應對不足，應該檢討改進。

歸邊啦

夠薑就親中
睇下美國係咪同傳說一樣可以挑曬全球戰力

連法狗更出嚟抽水

依家先死出黎講...

終於歸邊抗支

嘩，個軚轉得咁急，係咪美國放左的料俾佢地知

早幾個鐘先做中美和事佬，宜家又講D咁既野?

睇落佢哋好多都係覺得應該事後先算賬

佢係男板林鄭
輸出武器比黑警

國際級別獨立調查委員會

到4月中先肯出黎轉風向咩? 撚屌馬克龍

新邪惡軸心國，
支那
德國
仲有邊個國家？？

奶共打靶仔就屌中共

放心你仲係要食多幾次屎先會醒

兩回事, 歐盟一樣要求WHO改革, 但美國唔可以停俾錢, 因為美國停左, 歐盟俾既錢就會多左, 一講到錢就無情講啦
當年北約, 美國屌左歐洲國家幾耐佢地先肯增加分擔經費

係就好
首先要等美國疫情無咁嚴重 ，或者都要等到11月大選前既時間先會算帳

歸邊了
德意歸中
英法亞歸美
俄佬似乎離中共遠左？

唔算帳邊個埋數

佢下屆唔洗撈了，退休去中國啦

可能，本來想食完中共D物資先反面，但見風頭火勢，中共D物資質量又計落唯有跟機算帳先著數D

質量

點解意會歸中

屌 如果支那頂美國係WHO個份額
班冚家剷一定歸中國邊

赵立坚：根据WHO

見風轉跎馬克龍 仲話想做歐洲大佬

自己出口鎮壓裝備畀黑警 你根本冇資格喺度指指點點

呢條友唔係之前奶共咩

再 加大力度
打殘支那人

班鬼佬針唔拮到肉唔知痛。

係支那戰狼外交搞人先
支那駐法大使屈法國老人院大爆發d職員做逃兵掉低d老人家自己病列餓死

一邊話中國好，另一邊講翻人話。

家下美國佬死得多過911同打仗
中國又係咁點火
譚得菜又咁串叫侵準備多D屍袋

唔撚開波唔叫一哥啦

讚支那都係拎物資

馬卡龍奶共勁過英國
聽住先

法省毛主義者回歸中国吧

改同臺灣建交先好講啦
你又要含人但係又嫌人生性病

玩政治左搖右擺彈出彈入先係常態

Cctvb不停報除左侵，其他七國都支持cho

因為意大利一向都係企錯邊

連登多咗好多文盲

北極熊不嬲都係抽水

風起了

歐盟都索性cut啦
同美帝另起爐灶
WHO變中非衞生組織算吧啦

成班友撞邪喎
一定係啲防疫物資無落人民幣

推

條友又奶共，又奶Trump

封殺LV 未呀

物資質量出問題
呢幾個中文有咩出錯？

⋯ 但共繼續奶

終於訓醒

Quality：質素
Mass：質量

條仆街彈入彈出
兩邊買保險

系就新八國聯圍屌中共啦

基本都係咁諗
不過trump 要而家出定牌去選總統
幾個月係國內煲大民意對China Joe

支拿假貨
拎黎把撚

英， 德，澳

Mass = 質量，Quality = 質素

連呢條左膠都轉向

中國開始無運行

典型牆頭草

馬克龍分分鐘又食兩家茶禮

如夢初醒

德國仲係到奶奶奶
自己死得少人就當冇野

阿媽係女人

百國聯軍

喂佢係食咗藥定食錯藥

係咪開始收到暗中調查報告

尚書大人認真機靈

呢個廢閪仲遲醒過侵侵

想向強國收多啲掩口費啫

搞撚到全世界經濟蕭條以為無後果？唔玩核彈算好啦

一黎美國唔科水，其它成員國要食埋條數
二黎可能美國已經搵夠料，佢收到風，反正遲早都要轉

［再開］睇下譚得塞幾好人

但Trump cut WHO funding 國內外都比人屌到飛起

終於瞓醒?

侵侵又黎玩破窗論

德國已經轉左去親支

法國人係咁
戴高樂主義

客觀啲講，佢地國內瀨哂西，實要將國民啲怨氣搵地方轉移嘅，等同中共有咩野仆左街就賴外國勢力一樣

不過主觀咁講，百國聯軍

支那走數就真
或者私底下俾架空who
講到尾who都係condom

有冇法文source?

其實都係出定口術，到時逼中國買多幾架飛機

中共說：「已經有既定的機制監察世衛，而這個制度恆之有效」

抱有1%期望
99%覺得咁樣已經最盡

點呀垃圾 彈出彈入

其實就買兩邊

畢竟Trump同支那打貿易戰時
其實都同時打緊歐盟
而且又要歐盟比保護費
簡直覺得自己比美國當臭四
歐盟天然敵人又係俄羅斯
唔想同支那開拖（但又不撚爽支那）
所以乾脆兩邊都唔幫

咪係
俄佬洗撚睬你支那
真打上黎實抽你支那水先
唔理邊面嬴左都可以話自己有份暗中幫手所以拎你呢度個度

支那廢到連舊式航母都天價照買
咁大條水魚邊度搵

咁點解又唔跟侵唔比錢

非常好 終於醒

如果真係已經有料係手之後慢慢掟岀來
應該可以逆轉

睇黎美帝同法國佬傾店數

老美絕對玩得起

仲信歐豬真係太天真, 如果而家真係要分陣型, 我覺得歐豬會企支那果邊班歐豬只會覺得美國霸權邪惡

淨係搵到呢個，共慘點狗up搵唔到

其實有啲國家係屌話唔應該而家依一刻嚟cut 但係可唔可以遲啲先cut就

馬克龍好腳法
國際事上, 推左走右

又歸隊？

牆頭草背骨仔

啲歐豬到而家都仲未覺得WHO實際係俾支那控制緊

美國或歐盟內部分享緊證據證明支那講緊大話先敢咁講

法國佬比支那人攞彩爆菊花，即刻反面

我諗真係民意逆轉

正常嘅，死咁多人執政黨冇理由自己承擔責任

呢條撚樣終於訓醒

Citroen, Renault, Peugeot

一Google就有

明顯俾侵侵屌過嚟

法狗比人踢一下就會去含一含 對佢冇乜希望

冇所謂 就好似聯合國人權會義咁 比支國控制左又點？邊個信？

英國佬有仔教落孫，咪撚信法國佬

yes

法狗幫武漢起P4....

武漢人幾慘

而家先知？ 太天真了

Sorry，我睇左連狗出黎抽水。

彈出彈入？

垃圾歐盟cut WHO budget先再講啦
得個Up字，有撚用，又唔做野，收皮啦

版

終於講返句人話

轉口風喇班歐豬

武漢咁多人橫屍街頭,滅門,醫院唔收唔驗 驗左都唔計
真係信死亡人數3千幾

Push

八國聯軍

如果識法文，一定吊鳩呢條法國左膠

捨得出聲啦咩

Monkey 坡

今日先出聲

馬克龍都只係順住美國佬打劫中共既計劃, 減輕自己國家所受經濟打擊姐

本身仲有伊朗同俄羅斯 但俾中共搞一搞都收左大半皮

三次都戰敗國

德國已經揀左支那果邊
所以法國佬先唔想企
除左歷史原因, 仲應該係因為馬西龍想做大佬, 自然要唱反

所以準備輸第三次

之後你又讚

叫中國回應仲天真！

法國單日萬七宗死千四人
依家先醒太遲

全世界都知，
係中國人唔知

正式反面

國家級燈神

up

全世界都知中國虛報
中國亦都知全世界都知自己虛報
但中國仍然繼續虛報

德國條左膠肥婆呢???

法國奶共只純係奶錢
德國先鬼，把口唔講，其實成日扮睇唔倒共產黨d仆街野